老豆揾料個po，而家幾多月啊，仲有白警？

show張委任證就話自己心在曹營身在漢，收皮啦屌你老母，係白既辭撚咗職幾世啦平時個個連登仔都話冇白警，一有個好似白既跳出黎鳩up幾句啱聽又可以比你企到上道德高地既就個個正皮

我再講多次，2020啦，仲信有白警傻撚咗個鼻？

（超突發！！）老豆搵料有警察投稿：原來鄧狗搵左專業公關上連登出post分化連登仔

推十次

10

9

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

8

人地個po都沉埋喇

7

啱啱先睇到sor

6

5

4

3

2

自從6月大量泛民 黃絲入侵後 連登iq 直插落谷底

1

推多十個翻去温書

白警
根本係驚死 買哂兩邊 到時比人清算就話曾經報過料

你意思係想我唔好推翻佢上黎講？

報料就係白警
goodest logic

冇白警, 但佢地一定會鬼打鬼

Push

you 熱狗

出賣自己友既曱甴 係一定要讚 同鼓勵
過左咁多個月 仲在乎呢啲口舌之爭？
佢肯爆料 讚又有咩所謂

cls.仲白警
利申:6月resign黑警

我唔理佢白唔白 我淨係信鄧狗一定有搵人上黎帶風向
呢個先係重點
樓主唔係唔好帶錯focus

白警＝白衫黑警

仲喺熱門

1月8日 星期三
齊齊去幫襯

又上返黎

仲有白警存在？

咪spin走重點啦 重點係曱甴強有搵大班人上連登搞事帶風向，仲有唔理人地放料既動機係咩，有利我地既料咪用囉 仲講白唔白警真係無意思 大家都明

你覺得老豆搵仔啲料係邊度嚟

嗰po無source得張假相就二千正評
連登已經無獨立思考
唔講求fc
人云亦云
長文唔睇
正評多就信
名人效應
唔接受批評
熱狗化所有反對聲音

係咪白警唔知, 但好明顯係有人有組織地喺連登帶風向係事實。

d人叫得黑警 預左有白警出現 為錢都可以唔辭職住 唔通又同你講咩

張相仲要google

佢白唔白關你撚事咩
睇重點啦

冇錯，理撚得佢白唔白

唯一證明自己係白警既方法係死全家

有啲懷疑樓主就係鄧小強啲人嚟 想spin走個重點

藍營啲人係咁出post話我地分化
咁啱同時間有自稱嗰日嘅當事人出片話對我地好失望
根據返共產黨思維 我諗大家都識分析喇

白警就係黑警眼中的鬼，唔駛話冇，由佢地捉啦，自己唔好信就得

唔好咁一刀切
社會有好多人
每個人都有自己難處

辭咗你養佢一世？ 人地有家庭負擔你幫佢？ 下下叫人辭證明連登仔諗野唔撚經大腦

btw句心在曹營身在漢我都睇到有啲尷尬

2020年啦樓豬 思想仲係唔撚識進步
我想問白警辭職對我地有咩好處？
話曬比全世界知呃like？
醒少少啦

唔會再有白警

老豆搵料分明係藍屍group

老逗搵仔就話姐
老逗搵料咩黎

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實如果真係白警既話呢，

當有狗發癲，一定會即刻拉住或者制止，好撚似D左膠咁

但係有無見到？ 有無見到一個？

唔係講緊普通拉住另一隻狗企返後面呢D喎。

講緊要係見撚到瘋狗狂咬人個時 欄鳩住佢或者係佢地打人個時 拖走佢地/護住市民

有無？9hea渣留灘既都唔算白警呀

On9槍手舉槍指住自己就最撚快9秒9 拍鳩低枝槍

Btw,

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

如果有隻狗係拎住盾擋係其他人狗面前就真係白警喇 ，尤其是班撚屌鳩射人個時。你老味

黑警做臥底一做就幾年，中間唔做污糟野唔會上到位，唔通又唔啱？
舉呢個例子純粹只係講有人會為長遠目的而不擇手段，呢個係自己個人選擇黎，佢都預左俾人屌

不過連黑警自己都唔敢講有冇鬼係入面，反而你1d 證據都冇就咁肯定冇

記唔記得上星期有個輔警俾人停左職
真係好撚醒呀